出到街越黎越少人嗌自己細佬

個個都先生先生咁嗌
有次搭纜車
有對母子
個老母戴住太陽帽
可能睇唔清楚
同個仔講
俾叔叔落左先
不過以前去外國
個陣1x歲
d人都係嗌你sir
this gentleman咁
時間真係太快
呢個世界
唔會理你未黎得切大
一批一批人咁畢業
入社會
你唔掂就下一批
唔會俾時間你
到你準備好
已經嫌你老

而家幾歲？

覺，依家啲人嗌我靚仔

20%細佬
40%哥哥
40%靚仔
~ 極少數 叔叔

幾歲

翻工俾人叫啊姐
利申18歲

我之前返part-time，份工要經常接觸細路仔，差唔多有八成都嗌我叔叔，問題係我嗰時先19歲

又是你

如果按返個年齡差距 你的確係叔叔
雖然呢度係香港唔係南韓

上年16歲去翻工比人以為得7-8歲

明明我以前細個媽媽都係教我嗌佢哋哥哥㗎嘛

我當你返 YOUTH CENTRE / 補習
通常都叫MISS姐姐 / 阿SIR哥哥

點會叔叔架

你有無諗過唔係一件好事黎？